報道指甘美治離隊 拜仁採法律行動

【體育】拜仁慕尼黑發出官方聲明，指控一間史特加媒體有關甘美治季後離隊的報道屬假新聞，球會已就此採取法律行動。
史特加一間媒體周二報道，22歲新晉德國國腳甘美治（Joshua Kimmich）因在球隊不受重用，今個球季結束後將會離開拜仁慕尼黑。拜仁迅即發出聲明澄清：「那是一則離譜的虛假報道。這些故事沒有任何依據。甘美治與拜仁的合約到2020年才到期，而且他在下個球季肯定會為拜仁作賽。」聲明末段更表明，球會已經就事件向該媒體採取法律行動。 甘美治本人在當地《天空體育》的回應則較為保守：「目前我仍未離開；我不能透露更多。」該史特加媒體在報道中提及，甘美治加盟拜仁前效力的RB萊比錫希望再次將他收歸旗下，但球會總監已經開腔否認。 上季在哥迪奧拿麾下綻放光芒的甘美治，今季在安察洛堤麾下上陣機會驟減，聯賽只曾15次正選披甲，各項賽事合計亦只上陣39場。雖然拜仁會長路明尼加早已表明屬意甘美治為右閘拿姆接班人，但臨近季尾，最近各大媒體都曾經傳出，甘美治有可能離隊他投。

咁都有得告，咁英國同西班牙D報紙佬要比人拉幾多次

咁小氣

go mc la diu

咁都有得告

岩